大家加油

無論我今次係成功定失敗都好 我都預咗冇命返嚟
我希望大家可以認真自己思考下到底而家嘅連登係點樣
用多啲自己嘅獨立思考 同埋諗下到底執着係嗰個位置 對你或者呢場運動有冇幫助
我都希望我以前所諗嘅嘢有人會明白
點都好 希望大家代我煲底見 代我行埋佢

大家好應該自問一下 到底而家嘅你仲係唔係幫緊依一場運動
正到底已經成為你以前好憎人哋做嘅
口講好嬲然後乜都唔做嘅人
點都好 加油啦好嘛